從來不敢想過碰見 彼此今天相逢 勾起的種種 也勾出了那傷痛

兩年前我識左一個女仔
一年半 前我同個女仔做咗好好嘅朋友
半年前 我發覺我鍾意咗個女仔因為咁我搞清楚我同個ex糾纏不清嘅關係
五個月前 我用盡方法去比暗示個女仔
四個月前 我諗過放棄追個女仔
三個月前 雖然我好驚冇左個好朋友 但我唔想將呢個感覺收埋 所以到最後我都同左佢講 我鍾意佢
兩個月前 佢同我講我唔適合佢
一個月前 我以為自己可以放低佢
今日 因為公事我見番佢 所有呢兩年我同做過嘅所有野全部回憶返晒黎
5分鐘前 我睇返我哋之前嘅對話 諗返我哋嗰時仲係朋友嘅時候有幾開心 又睇返佢話我唔適合佢嘅原因
我以為只要心對一個人好 就自然會一齊
原來唔係 有啲原因連自己都好無奈
就好似自己嘅人生一樣好多野都冇得自己選擇 唔係你話點就點 我討厭呢種無力感 我更討厭自己嘅無能為力
感受住自己要失去一個人 但你乜都做唔到嘅感覺 可能咁講嚴重左 但我覺得一個人係你生命中消失 唔係真係要嗰個人過咗身你先感受到
我以為自己可以好瀟灑 但原來我唔得
呢個女仔間接解決咗我四年糾纏不清嘅感情 我以為佢係我嘅the one 但係來一切都只係以為

見返一個係你生命中消失嘅人 係開心 但係問題係你要面對多次佢係你生命中消失......
好攰...我真係好攰...

可能你睇唔到但我知你有睇連登
祝 幸福 我愛你

最後多謝你睇到呢度 多謝你睇我呢個無聊人喺度發洩 sorry for 1999

我睇到啦

嗯 祝你幸福

係
望住一個曾經好close既人離開種無力感真係好重
最怕係某日打開fb ig見到佢已經搵到另一半

祝你幸福

無力感係我最憎嘅感覺 無奈地人生就係充滿呢仲感覺 由出世果刻你已經冇得揀
我都好怕

雞

tldr

你有那麼不可替代嘛

唔準你咁講

Sorry
Btw 識貨

仲以為係歌詞post

教訓你睇一件事唔好淨係睇表面